# Postman

Основное предназначение приложения — создание коллекций с запросами к вашему API. Любой разработчик или тестировщик,
открыв коллекцию, сможет с лёгкостью разобраться в работе вашего сервиса. Ко всему прочему, Postman позволяет
проектировать дизайн API и создавать на его основе Mock-сервер. Вашим разработчикам больше нет необходимости тратить
время на создание "заглушек". Реализацию сервера и клиента можно запустить одновременно. Тестировщики могут писать тесты
и производить автоматизированное тестирование прямо из Postman. А инструменты для автоматического документирования по
описаниям из ваших коллекций сэкономят время на ещё одну "полезную фичу". Есть кое-что и для администраторов — авторы
предусмотрели возможность создания коллекций для мониторинга сервисов.

## Практика

Попробуем что-нибудь отправить на наше приложение

1) Возьмем GET-метод по получению всех юзеров
   Указываем GET- метод, вставляем нашу ссылку 

       http://localhost:8080/crud-base-app_war/persons 
и получаем ответ в виде JSON:
![img.png](postman_view.png)